有冇人已經頂唔順連囝

屌你啲廣告多過我啲精
點睇PO阿

下面大大福橫額
一個唔覺意又click到

咁你d 精都幾少

靜啦 屌你老母
冇連仔你有得上咩